居日支那人：日媒接受不了中國強大的事實，不想按照事實報道

返支那囉咁愛國，一係就有任務在身